d = done
y = started
n = not started
x = not gonna do, doesnt seem to do much of anything and not documented

HELP
Help - Without any argument, this prints a list of all possible cmds.

With a command name, it prints the help for that particular command

Clean - Starts a cleaning by simulating press of start button.
ClearFiles - Erases Black Box, and other Logs
DiagTest - Executes different test modes. Once set, press Start button to engage. (Test modes are mutually exclusive.)
GetAccel - Get the Accelerometer readings.
GetAnalogSensors - Get the A2D readings for the analog sensors.
GetButtons - Get the state of the UI Buttons.
GetCalInfo - Prints out the cal info from the System Control Block.
GetCharger - Get the diagnostic data for the charging system.
GetDigitalSensors - Get the state of the digital sensors.
GetErr - Get Error Message.
GetLanguage - Gets the UI Language from the robot.
GetLDSScan - Get scan packet from LDS.
GetMotors - Get the diagnostic data for the motors.
GetSchedule - Get the Cleaning Schedule. (24 hour clock format)
GetTime - Get Current Scheduler Time.
GetVersion - Get the version information for the system software and hardware.
GetWarranty - Get the warranty data.
PlaySound - Play the specified sound in the robot.
SetFuelGauge - Set Fuel Gauge Level.
SetMotor - Sets the specified motor to run in a direction at a requested speed. (TestMode Only)
SetTime - Sets the current day, hour, and minute for the scheduler clock.
SetLanguage - Sets the UI Language for the robot.
SetLED - Sets the specified LED to on,off,blink, or dim. (TestMode Only)
SetIEC - Sets the IEC Cleaning Test parameters
SetLCD - Sets the LCD to the specified display. (TestMode Only)
SetLDSRotation - Sets LDS rotation on or off. Can only be run in TestMode.
SetSchedule - Modify Cleaning Schedule.
SetSystemMode - Set the operation mode of the robot. (TestMode Only)
TestMode - Sets TestMode on or off. Some commands can only be run in TestMode.
Upload - Uploads new program to the robot.
SetButton - Simulates a button press.
SetBatteryTest - Sets California Energy Commission 10-CFR-430 Battery Charging System Test mode.



SETLCD
SetLCD requires testmode on and only one of Image/Red/Black/Blue/Green options

SETLCD HELP
SetLCD: Unrecognized Option 'HELP'
SetLCD - Sets the LCD to the specified display. (TestMode Only)
SetLCD requires testmode on and only one of Image/Red/Black/Blue/Green options